{"testObj":[{"id":0,"content":[{"id":0,"question":"There isn't ....... sugar in this coffee!","answers":[{"id":0,"text":"over","check":0},{"id":1,"text":"no","check":0},{"id":2,"text":"any","check":1},{"id":3,"text":"some","check":0}]},{"id":1,"question":".......... I don't see you before, have a nice holiday.","answers":[{"id":0,"text":"In case","check":1},{"id":1,"text":"Unless","check":0},{"id":2,"text":"Even","check":0},{"id":3,"text":"Although","check":0}]},{"id":2,"question":"He went to the Stadium .....","answers":[{"id":0,"text":"with taxi","check":0},{"id":1,"text":"by taxi","check":1},{"id":2,"text":"on taxi","check":0},{"id":3,"text":"in taxi","check":0}]},{"id":3,"question":"How long have you been living in London?","answers":[{"id":0,"text":"for 7 years","check":1},{"id":1,"text":"at least 7 years","check":0},{"id":2,"text":"since 7 years","check":0},{"id":3,"text":"7 years ago","check":0}]},{"id":4,"question":" Jane ..... fly to San Francisco tomorrow.","answers":[{"id":0,"text":"to going","check":0},{"id":1,"text":"goes to","check":0},{"id":2,"text":"is going to","check":1},{"id":3,"text":"go to","check":0}]},{"id":5,"question":"He plays soccer .....","answers":[{"id":0,"text":"in Wednesdays","check":0},{"id":1,"text":"on Wednesdays","check":1},{"id":2,"text":"at Wednesdays","check":0},{"id":3,"text":"by Wednesdays","check":0}]},{"id":6,"question":" .... some more coffee?","answers":[{"id":0,"text":"Do you?","check":0},{"id":1,"text":"Do you like?","check":0},{"id":2,"text":"You'd like","check":0},{"id":3,"text":"Would you like?","check":1}]},{"id":7,"question":" The house was empty. There ..... there.","answers":[{"id":0,"text":"wasn't nobody","check":0},{"id":1,"text":"was anybody","check":0},{"id":2,"text":"was somebody","check":0},{"id":3,"text":"was nobody","check":1}]},{"id":8,"question":"If I were rich, I ..... buy a house on the beach.","answers":[{"id":0,"text":"will","check":0},{"id":1,"text":"would","check":1},{"id":2,"text":"should","check":0},{"id":3,"text":"wish","check":0}]},{"id":9,"question":" When she arrived, he .....","answers":[{"id":0,"text":"already left","check":0},{"id":1,"text":"has already left","check":0},{"id":2,"text":"had already left","check":1},{"id":3,"text":"left","check":0}]},{"id":10,"question":"I forgot ..... the lights before I left.","answers":[{"id":0,"text":"to turn off","check":1},{"id":1,"text":"put off","check":0},{"id":2,"text":"turning off","check":0},{"id":3,"text":"shot","check":0}]},{"id":11,"question":"The room can't be dirty she .....","answers":[{"id":0,"text":"is just clean it.","check":0},{"id":1,"text":"have just cleaned it.","check":0},{"id":2,"text":"just clean it.","check":0},{"id":3,"text":"has just cleaned it.","check":1}]},{"id":12,"question":"Has Mrs. Smith arrived ..... ?","answers":[{"id":0,"text":"yet","check":1},{"id":1,"text":"still","check":0},{"id":2,"text":"now","check":0},{"id":3,"text":"already","check":0}]},{"id":13,"question":"Have you sent that letter to Mr. Taylor? Yes, I've ..... done that.","answers":[{"id":0,"text":"still","check":0},{"id":1,"text":"yet","check":0},{"id":2,"text":"already","check":1},{"id":3,"text":"now","check":0}]},{"id":14,"question":"It's no use ..... to him. He doesn't listen.","answers":[{"id":0,"text":"speaking","check":1},{"id":1,"text":"to speak","check":0},{"id":2,"text":"have spoken","check":0},{"id":3,"text":"spoke","check":0}]},{"id":15,"question":"..... is your house from here?","answers":[{"id":0,"text":"How much","check":0},{"id":1,"text":"How far","check":1},{"id":2,"text":"How long","check":0},{"id":3,"text":"How many","check":0}]},{"id":16,"question":"You can watch TV ..... you like.","answers":[{"id":0,"text":"whenever","check":1},{"id":1,"text":"soon","check":0},{"id":2,"text":"whatever","check":0},{"id":3,"text":"always","check":0}]},{"id":17,"question":"This house is quite old. It ..... in 1910.","answers":[{"id":0,"text":"built","check":0},{"id":1,"text":"had built","check":0},{"id":2,"text":"has built","check":0},{"id":3,"text":"was built","check":1}]},{"id":18,"question":"Don't ..... me. I'll be back late.","answers":[{"id":0,"text":"waiting for","check":0},{"id":1,"text":"wait for","check":1},{"id":2,"text":"wait to","check":0},{"id":3,"text":"hope for","check":0}]},{"id":19,"question":"That's the ..... of my worries, it'll never happen.","answers":[{"id":0,"text":"last","check":0},{"id":1,"text":"less","check":0},{"id":2,"text":"least","check":1},{"id":3,"text":"fewer","check":0}]}]},{"id":1,"content":[{"id":0,"question":"Woher kommt Peter? ","answers":[{"id":0,"text":"Sie kommen aus Graz.","check":0},{"id":1,"text":"Er wohnt hier.","check":0},{"id":2,"text":"Sie lebt in Österreich.","check":0},{"id":3,"text":"Er kommt aus Wien.","check":1}]},{"id":1,"question":"Was machen Sie in Ihrer Freizeit? ","answers":[{"id":0,"text":"Ich bin Programmiererin.","check":0},{"id":1,"text":"Sie sind Studenten.","check":0},{"id":2,"text":"Ich reise gerne.","check":1},{"id":3,"text":"Ich arbeite als Klavierlehrer","check":0}]},{"id":2,"question":"Welcher Satz ist richtig ?","answers":[{"id":0,"text":"Der Zug fährt ab um 10.00 Uhr.","check":0},{"id":1,"text":"Der Zug abfährt um 10.00 Uhr.","check":0},{"id":2,"text":"Der Zug fährt um 10.00 Uhr ab.","check":1},{"id":3,"text":"Fährt der Zug um 10.00 Uhr ab.","check":0}]},{"id":3,"question":"Was .......  Frau Maier von Beruf ?","answers":[{"id":0,"text":"machst","check":0},{"id":1,"text":"arbeitet","check":0},{"id":2,"text":"ist","check":1},{"id":3,"text":"verdient","check":0}]},{"id":4,"question":"Frau Müller hat gestern bis 23.00 Uhr .......","answers":[{"id":0,"text":"arbeiten","check":0},{"id":1,"text":"arbeitet","check":0},{"id":2,"text":"gearbeiten","check":0},{"id":3,"text":"gearbeitet","check":1}]},{"id":5,"question":"Möchtest du mit mir heute Abend ........","answers":[{"id":0,"text":"das Kaffee trinken?","check":0},{"id":1,"text":"eine Kaffee trinken?","check":0},{"id":2,"text":"einen Kaffee trinken?","check":1},{"id":3,"text":"dem Kaffee trinken?","check":0}]},{"id":6,"question":" Welches Wort ist falsch ?","answers":[{"id":0,"text":"schön","check":0},{"id":1,"text":"nett","check":0},{"id":2,"text":"stühle","check":1},{"id":3,"text":"verheiratet","check":0}]},{"id":7,"question":" Ich kann ........  Stift nicht finden. Hast du ihn gesehen ?","answers":[{"id":0,"text":"mein","check":0},{"id":1,"text":"meinem","check":0},{"id":2,"text":"meinen","check":1},{"id":3,"text":"meine","check":0}]},{"id":8,"question":"Gefällt dir mein neuer Pullover? – Ja, ich finde ...... sehr schön!","answers":[{"id":0,"text":"ihn","check":1},{"id":1,"text":"es","check":0},{"id":2,"text":"der","check":0},{"id":3,"text":"dem","check":0}]},{"id":9,"question":" Können Sie ...... sagen, wie spät es ist?","answers":[{"id":0,"text":"ich","check":0},{"id":1,"text":"mich","check":0},{"id":2,"text":"mein","check":0},{"id":3,"text":"mir","check":1}]},{"id":10,"question":"Das Buch, ........ du mir geschenkt hast, ist sehr spannend.","answers":[{"id":0,"text":"der","check":0},{"id":1,"text":"das","check":1},{"id":2,"text":"es","check":0},{"id":3,"text":"was","check":0}]},{"id":11,"question":"Petra geht in die Disko, ........ sie laute Musik nicht mag.","answers":[{"id":0,"text":"trotz","check":0},{"id":1,"text":" obwohl","check":1},{"id":2,"text":"weil","check":0},{"id":3,"text":"warum","check":0}]},{"id":12,"question":"Gestern bin ich im Kino .........","answers":[{"id":0,"text":"gewesen","check":1},{"id":1,"text":"gewaren","check":0},{"id":2,"text":"gegangt","check":0},{"id":3,"text":"gegangen","check":0}]},{"id":13,"question":"Studenten in Deutschland wohnen .......... in einer Wohngemeinschaft.","answers":[{"id":0,"text":"meistens","check":1},{"id":1,"text":"alles","check":0},{"id":2,"text":"often","check":0},{"id":3,"text":"jede","check":0}]},{"id":14,"question":"Da bist du ja! ......... hat für dich angerufen.","answers":[{"id":0,"text":"Ein Person","check":0},{"id":1,"text":"Jemand","check":1},{"id":2,"text":"Ein Mensch","check":0},{"id":3,"text":"Nirgendwer","check":0}]},{"id":15,"question":"Marions Uhr war kaputt. Also ...... sie sie ......","answers":[{"id":0,"text":"hat , reparieren lassen","check":1},{"id":1,"text":"reparieren lassen , hat","check":0},{"id":2,"text":"hat , reparieren gelassen","check":0},{"id":3,"text":"wurde , repariert","check":0}]},{"id":16,"question":"Peter ....... das Buch zurück ins Regal .......","answers":[{"id":0,"text":"hat, gelegt","check":1},{"id":1,"text":"ist, gelegen","check":0},{"id":2,"text":"ist, gelegt","check":0},{"id":3,"text":"hat, gelegen","check":0}]},{"id":17,"question":"Nachdem er ........, fing er an den Tisch zu decken.","answers":[{"id":0,"text":"gekocht wäre","check":0},{"id":1,"text":"gekocht hat","check":0},{"id":2,"text":"gekocht hatte","check":1},{"id":3,"text":"gekocht hätte","check":0}]},{"id":18,"question":"......... musste der Präsident seinen Besuch absagen.","answers":[{"id":0,"text":"Wegen seine Krankheit","check":0},{"id":1,"text":"Trotz seine Krankheit","check":0},{"id":2,"text":"Wegen seiner Krankheit","check":1},{"id":3,"text":"Trotz seiner Krankheit","check":0}]},{"id":19,"question":"Sie bleibt lieber zuhause anstat .........","answers":[{"id":0,"text":"wegfahren","check":0},{"id":1,"text":"zu wegfahren","check":0},{"id":2,"text":"wegzufahren","check":1},{"id":3,"text":"fahren weg","check":0}]}]}]}